如果有100萬人

如果有100萬熱心市民出到黎 條例都硬推
下一步你地想點做？ 仲和平理性非暴力嗎？
定係雨傘多次政府先會知錯？

1